% Appendix A
\chapter{Bảng biểu}
\label{cha:appda}
%\lhead{Phụ lục A. \emph{TIOBE Programming Community Index for May 2012}}
\section{TIOBE Programming Community Index}
\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{./graphics/tiobeindex.png}
	\caption{TIOBE Programming Community Index for May 2012}
	\label{fig:tiobeindex}
\end{figure}
\pagebreak
\section{Kết quả trả về của /upload}
\begin{listing}[hbtp]
    \inputminted[frame=lines,fontsize=\footnotesize]{xml}{./data/datafile.xml}
    \caption{/upload: Kết quả trả về}
    \label{lst:uploadresponse}
\end{listing}
\pagebreak
\section{Kết quả trả về của /album}
\begin{listing}[hbtp]
    \inputminted[frame=lines,fontsize=\footnotesize]{xml}{./data/album.xml}
    \caption{/album: Kết quả trả về}
    \label{lst:albumresponse}
\end{listing}
